Desenvolva um projeto Java com Spring Boot (utilizando qualquer modulo que achar necessário), 
que possua uma api REST com CRUD de Cliente (id, nome, cpf, dataNascimento). 
O CRUD deve possuir uma api de GET, POST, DELETE, PATCH e PUT.

 

A api de GET deve aceitar query strings para pesquisar os clientes por CPF e nome. 
Também é necessário que nessa api os clientes voltem paginados e que possua um campo por cliente com a idade calculado dele considerando a data de nascimento.

 

O banco de dados deve estar em uma imagem Docker ou em um sandbox SAAS (banco SQL).

 

O projeto deve estar em um repositório no BitBucket e na raiz do projeto deve conter um Postman para apreciação da api.